女網紅與外傭及BB同遭3刀賊綁劫 失360萬名錶手袋

25歲女網紅，繼兩個月前被男友困於四驅車，要報警解困後，昨日（24日）在長沙灣荔枝角道住所內遭持刀賊人入屋綁劫，指嚇女傭及毆打其6個月大兒子，掠去總值360萬元的財物逃去。警方接報調查，將案件列作行劫，現正追緝3名賊人。

女事主蘇淼淼（CRY SO），左手有紋身，不時在網上分享其名牌手袋手錶，生活奢華。

案發於昨日中午11時49分，賊人將姓蘇的女事主、45歲女傭及半歲大男嬰綁起，劫去10個手袋、7隻手錶、一部手提電腦及兩部手提電話。警方事後接報到場調查，案件列作行劫，交由深水埗警區刑事調查隊第跟進，暫時未有人被捕。事件中無人受傷。警方稱，賊人為中國籍，案發時身穿深色衣物、戴鴨咀帽及黑色口罩，其中有人持刀。

今年9月16日，25歲的女事主疑與男友情海翻波，在保時捷房車內大吵一場後，男方盛怒下竟將她鎖在車內拂袖而去，女事主報警求助。惟警方到場時保時捷內空無一人，女事主已脫困返回附近「一號．西九龍」住所，警方相信是情侶耍花槍列糾紛處理，無人被捕。

Source:蘋果

咁都叫女網紅 同埋我網你老母紅呀

應該唔止劫財吧？

who?

Who?

9成9佢條仔果邊啦..

咁柒 我係賊劫完去叫雞好過啦

後面架車好正

呃保險？

個賊見條女咁多紋身都唔開胃, 刧財算

Who

私樓都咁易入屋行劫??

仲要拎成10個手袋同notebook走, 自出自入

得閒就上上新聞

今年9月16日，25歲的女事主疑與男友情海翻波，在保時捷房車內大吵一場後，男方盛怒下竟將她鎖在車內拂袖而去，女事主報警求助。惟警方到場時保時捷內空無一人，女事主已脫困返回附近「一號．西九龍」住所，警方相信是情侶耍花槍列糾紛處理，無人被捕。

豪宅咁容易俾三個唔係住客，黑衫黑褲嘅人上去

係咪有人周轉不靈要claim保險

水退了，沒有穿褲子的人嘅最後掙扎

雞就雞啦，網紅

原來我咁摺 咁紅嘅人聽都未聽過

屌你阿豬阿狗都叫網紅

人人都係網紅

屌佢老母 架波子日日泊係樓下個個位都冇人理

Cry so

Cry

網紅呀嘛
唔係上新聞都唔識佢

第一眼以為張相藍衫嘅係外傭

咁撚易劫咩，咪撚呃保險啦

乜撚野網紅 死臭雞 無人識你阿

毆打其6個月大兒子
賊人將半歲大男嬰綁起
咁冇人性

開車門都唔識

想知點毆打

條女係IG日日都係到叫春話咩無人愛
又成日話咩打場麻雀上落都十幾萬

半歲都要比人毆打

自導自演？

比人中出即飛 有埋bb

三水妹

好明顯係六水啦

睇line新聞話懸紅200萬

依家KOL好搵過做明星
連大明星都要痴埋去R撈幫下手賣野

其實佢開個patreon 賣下小籠飽咪算囉

毆打其6個月大兒子

係咪痴撚線架

我諗應該作大 如果係毆打 死咗啦

毆打但暫時未有人被捕。事件中無人受傷。

我唔識你喎.gif

200萬

個BB個老豆唔知係邊個有錢仔㗎呢

黑社會

咁既樣我都係劫財算

建興群組

唔劫色咁好

個樣越整越怪

WHO?

$360吹到$360萬

轉個頭carousel交收就見到佢

成件事好撚假

收晒身知乜事啦

屌你老母垃圾蘋果又用蝗語

網你老母紅呀?
識佢米奇咩,又唔係靚,整容樣

係咪黑錢嚟?
一件咁既豬閪又冇學歷做咩生意打咩工可以有依種生活?

條仔有錢

肯定講左句dllm 即刻俾人打

唔L係呱

唔劫財劫色呀

似吹水

Bb一打就死啦

左邊張相 係外傭？

做多左

"差人"，差你老母死mk妹

條女本身屋企有錢

好心D媒體同個term同好少少, 網紅大陸term都算,你都要紅都叫到網紅GA, 你問十個9個都唔識佢紅乜9.

可能彈個b條j係毆打